支持共產新香港 係地球人未來既指路明燈

MAKE NEW HONG KONG GREAT!!

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等